8月31號搞一個嗌Mic既快閃Project

我唔想太高調。
但我亦都唔想後悔。

我知道好多人同我一樣，
每次一見到警察既同政府既暴行，
成個人都會嬲到係咁震，個心會跳得好重好大力。

我需要你地既幫忙。
我要搵六個人幫我手。

我需要有人話我知點樣用大聲公，甚至大喇叭。
嗌Mic過程會有錄音需要播放，我想知道點樣可以清晰大聲咁播放錄音。

另外，我需要熟悉遊行路線既手足幫手。
最好係預計到/知道記者聚集位置既手足。

最後，就係需要一位女手足，
嗌Mic份稿入面需要一把女聲。
最好係咬字清晰，甚至係一把低沉成熟既女聲。

人既安排就係咁。
暫時我剩係諗到呢啲要求，
六個人既標準可能會再減少，視乎大家既意見決定。

好遺憾我唔可以係到透露半點嗌mic內容既資訊，少少都唔得。
不過大家可以放心，mic稿無大台feel，
甚至聽完有可能加速運動進程。

大聲公我會全數自資，
目前最大既障礙有以下幾樣：
1. 唔知道 靚聲 兼 夠響 既大聲公價錢
2. 未肯定自己識唔識用大聲公
3. 唔知大聲公播錄音既效果係點
4. 未搵到好既地理去嗌mic快閃
5. 無好既辭令能力係連登吸引大家支持我

講低您可以幫我啲咩，我會聯絡您。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

9月1 機場見

我可以幫手

幫手搬野，得唔得？

一路有追開樓主po，樓主思路清晰，嘢嘢中重點

自問自己喺寫唔出樓主嘅睇法同見解，真心拜服，樓主出腦力，我出勞力

無野要搬

相反我極需要呢兩日有人同我出來視察遊行路線既地理
然後係我嗌mic果日，企我後面支持我

如果您好想幫我，可以禁我tg條link同我詳傾

幫你推

期待你嘅快閃行動

兄弟爬山
做乜都支持

留名

好想幫你手，不過自覺有其他更適合既人

用錄音，通街播，人走咗都可以留低個喇叭喺現場繼續播

幫推

唔得

果段錄音只係嗌mic行動既其中一部分

呢個嗌mic行動只會出現一次
因為內容問題

佢唔係普通既嗌mic
您將會聽到成個運動一直以來
第一次有人燃燒生命咁，響住香港人吶喊
佢唔係一種宣傳，所以佢只會出現一次

暫時都未有人主動聯絡我幫手
唔洗覺得幫唔到我
剩係陪我視察地理
又或者幫我做下關於大聲公/大喇叭既功課
已經幫左我好多

我依家係831果日既遊行路線到試行緊

呢個唔係大project來
可能20分鐘內，就會講晒全部內容
但您只要有心想幫我，聯絡我
我會畀您知道嗌mic既內容
您就會知道當日呢20分鐘所聽到既內容
會直接成為您地所有人係抗爭路上既心靈支柱

幫推
樓豬係勇武思想武裝

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

另外係到講埋畀大家知
嗌mic係得我一個人嗌架炸
另一個嗌mic既女仔都唔會嗌好耐
所以想幫我手，係唔需要用到您把聲

好，我tg你

樓主 唔好燃燒生命......

幫推！

推！

好神秘...

[img]]

9月1 機場

幫你推啦 我把聲好難聽sosad